有些人在康复后的几个月里病毒遗传物质检测呈阳性，但没有感染病毒。 一名香港男子两次感染新型冠状病毒|艾琳·加西亚·德杰西| 2020年8月26日|学生科学新闻 
 这个切口允许病毒与细胞膜融合，并将其遗传物质倾倒到细胞中。 新的治疗方法旨在早期治疗COVID-19，在它变得严重之前Tina Hesman Saey 2020年8月24日科学新闻 
 尽管人们可能更讨厌蚊子，而不是能破坏西兰花的蛾子幼虫，佛罗里达群岛项目涉及基因改造的事实仍然激起了人们的热情。 转基因蚊子已获准在美国进行首次试飞。苏珊·米利乌斯，科学新闻，2020年8月22日 
 针对几种不同基因疾病的基因治疗试验正在进行中，包括镰状细胞性贫血，至少两种不同形式的遗传性失明，以及阿尔茨海默症等。 基因治疗一年后，患有肌肉萎缩症的男孩更加健康和强壮 
 现在，一个患有严重分枝杆菌感染的孩子在医院接受这些基因缺陷的检测，并接受干扰素γ的注射。 我们的基因可能解释COVID-19和其他感染的严重程度|Monique Brouillette | 2020年7月27日|量子杂志 
 遗传物质可以快速生长，但通常充满了错误或缺陷。 设计你自己的恐龙:定制DNA的时代|Justin Jones | 2015年1月8日|每日野兽 
 但2011年一项对来自印度30个种族的基因证据的研究推翻了这一理论。 喜马拉雅隐秘的雅利安人|Nina Strochlic | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 流行程度取决于环境，有时独特的优势超过遗传成本。 猫鼬，猫鼬和蚂蚁，哦，天哪! 为什么有些动物在家族中都保持交配|海伦·汤普森| 2014年12月29日|每日野兽 
 用于筛查遗传疾病和性传播疾病的精子银行花费不菲; 这里有一些电荷。 有精子，就会旅行:“自然授精者”帮助女性避开精子库|Elizabeth Picciuto | 2014年11月29日|每日兽 
 线粒体干预是替换携带遗传疾病的DNA的做法。 想要蓝眼睛的宝宝吗? :人类生殖的奇怪新世界|埃莉诺·克利夫特| 2014年11月24日|每日野兽 
 对各种历史上的政府形式进行基因分类的最具影响力的尝试是亚里士多德的。 民间心理学的元素|威廉·冯特 
 相反，从遗传角度看待童年会给我们带来一定的好处。 人性科学|威廉·亨利·派尔 
 经过数十万年的基因筛选，产生的东西甚至会让电子大脑做噩梦。 Deathworld |哈利哈里森 
 人的智力本质和天使的智力本质是一样的，他们与我们没有基因上的联系。 进化的另一面|亚历山大·帕特森 
 他没有使用比较和遗传方法，而我们在过去半个世纪的主要科学成就都归功于这些方法。 生命的奇迹|恩斯特海克尔